hku黎講im係咪最垃圾

成班讀完係到扮自己唔係後門狗

無他嘅 topup名唔係bba柒咗啲咁解

HKU
HSU

始終都係禾含最稱心 kongu？邊撚度u呀 睇過？

engine同science 都大把後門狗

上面篇野第一次見

所以都係吾城im好

polyu = Ｎｏ．１

恆大都有im? 係咪好似hku咁係bsc先仲要係教育學院出, bba就話讀得過

Cu阿屌你 文盲？

見到你個名誤會左姐, sor

n展 sci nursing 大把後門狗啦